<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">

<tv generator-info-name="EPG_ERTFLIX" generator-info-url="https://github.com/qbasekostas/ERTFLIX-EPG">
<channel id="ERT CHRISTMAS">
    <display-name>ERT CHRISTMAS</display-name>
  </channel>
    <programme start="202412221800 +0200" stop="202412221930 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="el">Ματίλντα [K8]</title>
    <desc>Έτος παραγωγής: 1996 Η εξάχρονη Ματίλντα είναι ένα ιδιαίτερο, πανέξυπνο και αξιολάτρευτο κορίτσι που λατρεύει το διάβασμα, αλλά οι γονείς της την κακομεταχειρίζονται επειδή είναι διαφορετική από αυτούς. Σκηνοθεσία: Ντάνι Ντε ΒίτοΣενάριο: Νίκολας Καζάν, Ρόμπιν ΣουίκορντΠρωταγωνιστούν: Ντάνι Ντε Βίτο, Μάρα Γουίλσον, Έμπεθ Ντάβιτζ, Παμ Φέρις, Ρέα Πέρλμαν, Μπράιαν Λέβινσον</desc>
  </programme>
 <programme start="202412221930 +0200" stop="202412222052 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Εκεί που Αρχίζει η Μαγεία [K8]</title>
    <desc>Έτος παραγωγής: 2006 Κατά τη διάρκεια του πολέμου στο Αφγανιστάν, ο Λοχίας Κόντι Κάλεν λαμβάνει μια χριστουγεννιάτικη κάρτα από μια εκκλησιαστική ενορία, η οποία στέλνει κάρτες σε ορφανούς στρατιώτες ως κοινωνική προσφορά. Σκηνοθεσία: Στίβεν ΜπριτζγουότερΠρωταγωνιστούν: Έντουαρντ Άσνερ, Τζον Νιούυτον, Άλις Έβανς, Λόις Νέτλετον, Πίτερ Τζέισον</desc>
    </programme>
  <programme start="202412222052 +0200" stop="202412222217 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Έρωτας εν τη Ενώσει (E) [K8]</title>
    <desc>Έτος παραγωγής: 2019 Η Τζούλια Κράουλι, μια φιλόδοξη νεαρή δικηγόρος, ελπίζει σε προαγωγή σε ανώτερη συνεργάτιδα στην εταιρεία εταιρικού δικαίου της Νέας Υόρκης. Στην άδεια διακοπών θα επισκεφθεί την οικογένειά της στα δυτικά, στο Κρέστριτζ. Σκηνοθεσία: Σαμ ΊρβινΣενάριο: Άννα ΓουάιτΠρωταγωνιστούν: Ρέιτσελ Μπόστον, Γουές Μπράουν, Ρίτσαρντ Καρν</desc>
    </programme>
  <programme start="202412222217 +0200" stop="202412222340 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Χριστουγεννιάτικος Μποναμάς [K8]</title>
    <desc>Έτος παραγωγής: 2017 Όταν μια νοσηλεύτρια δέχεται ένα μεγάλο χρηματικό ποσό από έναν ασθενή, ο γιος του την υποπτεύεται ή… την ερωτεύεται; Σκηνοθεσία: Στίβεν Ρ. Μονρό Πρωταγωνιστούν: Ότομ Ρίσερ, Ντέιβιντ Χέιντν-Τζόουνς, Λίαμ Χιούζ</desc>
    </programme>
  <programme start="202412222340 +0200" stop="202412231800 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Το Νέο Χριστουγεννιάτικο Κανάλι του ERTFLIX</title>
    <desc>Ψυχαγωγία</desc>
 </programme>
  <programme start="202412231800 +0200" stop="202412231924 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Έρωτας εν τη Ενώσει (E) [K8]</title>
    <desc>Έτος παραγωγής: 2019 Η Τζούλια Κράουλι, μια φιλόδοξη νεαρή δικηγόρος, ελπίζει σε προαγωγή σε ανώτερη συνεργάτιδα στην εταιρεία εταιρικού δικαίου της Νέας Υόρκης. Στην άδεια διακοπών θα επισκεφθεί την οικογένειά της στα δυτικά, στο Κρέστριτζ. Σκηνοθεσία: Σαμ ΊρβινΣενάριο: Άννα ΓουάιτΠρωταγωνιστούν: Ρέιτσελ Μπόστον, Γουές Μπράουν, Ρίτσαρντ Καρν</desc>
    </programme>
  <programme start="202412231924 +0200" stop="202412232044 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Το Δέντρο των Ευχών [K8]</title>
    <desc>Έτος παραγωγής: 2020 Η Ρεμπέκα ΜακΜπράιντ είναι συγγραφέας στο Λος Άντζελες για ένα διαδικτυακό περιοδικό. Η εκδότης της υπόσχεται τη δική της στήλη στο περιοδικό, αν εντοπίσει τον μυστηριώδη άγγελο που πραγματοποιεί ευχές για τα Χριστούγεννα. Σκηνοθεσία: Τζέσικα ΧαρμόνΣενάριο: Ντάφνη Μπενέντις-Γκραμπ, Τερέσα Κέιλ</desc>
    </programme>
  <programme start="202412232044 +0200" stop="202412232211 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Το Μενού των Χριστουγέννων [K8]</title>
    <desc>Έτος παραγωγής: 2020 Η διάσημη σεφ Τζόσι δημιουργεί ένα εορταστικό μενού για το νέο εστιατόριο της μητέρας της. Το μενού θα αξιολογήσει ο κριτικός φαγητού Τάνερ, εξαιτίας του οποίου η Τζόσι έχασε πρόσφατα μία μεγάλη επαγγελματική ευκαιρία. Σκηνοθεσία: Τζέικ ΧέλγκρενΣενάριο: Τζέικ ΧέλγκρενΠρωταγωνιστούν: Κιμ Σόουν, Κλέϊτον Τζέιμς</desc>
    </programme>
  <programme start="202412232211 +0200" stop="202412240005 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Χριστούγεννα της Συμφοράς [K12]</title>
    <desc> Η ιστορία των Γουίτφιλντς, μιας αφροαμερικανικής οικογένειας στα προάστια του Λος Άντζελες. Για πρώτη φορά μετά από χρόνια, όλα τα παιδιά και τα σημαντικά τους πρόσωπα θα βρεθούν κάτω από την ίδια στέγη για τα Χριστούγεννα. Σκηνοθεσία: Πρέστον Α.Γουίτμορ ΙΙΣενάριο: Πρέστον Α.Γουίτμορ ΙΙΠρωταγωνιστούν: Ίντρις Έλμπα, Κρις Μπράουν, Λορέτα Ντεβάιν, Ρετζίνα Κινγκ</desc>
    </programme>
  <programme start="202412240005 +0200" stop="202412241800 +0200" channel="ERT CHRISTMAS">
    <title lang="gr">Το Νέο Χριστουγεννιάτικο Κανάλι του ERTFLIX</title>
    <desc>Ψυχαγωγία</desc>
    </programme>
</tv>
